收爺啦柒頭 日能日喺到突發突發

突發咗幾日美欺個龜頭都未突能到出嚟